有冇清覺得曼聯同利物浦靠武肺贏波好衰

武肺完左之後
利物浦 30年一冠
曼聯踢到曉飛

一日最衰利物浦

武肺又爆 建議以而家排名完季

狗隻唔會感染武肺

利武肺後廢咗好多喎

山本彩係雞

多謝中共

失2分 都係不敗

雷姆係雞

算係迷途知返

迫害李斯特城